Kaebas metsawaht Peet Maks, et Simmo Hans ja temma poeg Hans Sibbola, Metsast on ühhe saare mahharaiunud, ka temma poisi wasto hakkanud ja kirwega ähwardanud. Simmo Hans Sibbola kostis et temma ühtegi puud ei olle raijunud, ja selle pärrast ka omma kirwest mitte ei olle metsawahhi poisi kätte andnud. moisteti: Simmo Hans Sibbola saab karristusseks 20 hopi witsu. (temma palwe peale rahha trahwiks ümbermudetud, sest et temma tõbbine on. Näddal aega tassuda.)
